唔覺係好消息, 屌

有2人返落泥係好消息
唔覺好消息

返到落泥, 都係囚

幾時有人話係好消息

扣押期都坐多好多倍啦
正常偷到一兩個星期走得

最耐果位手足仲要係支那3年
好條毛

唔係壞消息

期望全送返港

save 12呀屌你老母
12係咪唔撚識數呀？

3年後返落泥, 又是囚again

好過坐晒
但唔好
因為仲有10個

無人話好消息
但起碼有消息俾班家屬知下都好

以為全部返落泥, 極失望

香港人屬於外籍人士 在支那監獄應該有特權 至少唔使唱“共产党好”，“东方红”，背誦“社会核心价值观”
如果唔係 我難以想像

當打和啦

好得幾多, 屌

打你老母和

返到黎香港要面臨既控罪仲多
未計原本已有控罪
依家只係唔洗係大陸先坐幾年
直接返香港受審
未計黑警會狂搵料搵位入罪
未計支共係大陸迫佢地作故仔 屈自己有罪 再直接send俾香港當證據

另外十人大陸坐完返到香港一樣要審返原本既控罪+加控新罪
一切都係支共計謀

Idea is bulletproof

三萬又扮法官喇, 屌
香港係行假定無罪ga

好咩消息
依家香港最危險

唔洗係大陸坐已是萬幸

否則上面坐完 落來咪又要再坐

你係五毛, 屌